不如而家靜一靜，十一玩大佢

如題

好多和理非中立都頂唔順，不如係中共最重視的十一先玩大佢？

而家和理非活動一下先

同意和理非
不過學生都係玩多兩個週末姐